大家覺得將來天誅會唔會有新作

好懷念PS1及PS2年代的天誅系列，而家冇乜game好似天誅咁玩忍者暗殺
最正一定係天誅3，天誅4最難玩，盔甲武士好難埋身暗殺，要用魚鈎扯鳩佢去火堆燒撚死佢個下好撚正

Fromsoftware 新作

咪又係dark souls

天誅最正都係自已整地圖玩, 忍大全果時成日整黎玩
可以放上網share自制任其實可以好耐玩, 可惜果時冇咩人放上網share哂左

有得用西裝大隻佬用電劍插撚死人

等ubi 出隻日本刺客

依隻我覺得似bloodborne 多d

唔似喎，個 teaser 好似有日本元素，仲有句咩 shadow die twice

工具似Bloodborne
文字就日/中，似天誅
Shadow die twice兩邊都解得通

無錯UBI出既GAME係最好玩!

。。。！

ac origin 有心做 又叫好不叫坐
可能仲係偏貴..

之前唔係有條trailer咩?
嗰時啲人仲以為係bloodbrone續集，
但係最尾畀人拆解話九成係天誅

UBI肯出火鳳燎原版Assassin Creed
上千蚊都會買

日本依個題材應該要做啦
忍者響西方都咁出名
戰國時期又英雄輩出
唯一既問題係忍者係體制內既野
可能忍者先係聖殿騎士